Instagram啲相朦到仆街

尋日開始成個Instagram啲相抺到滑劣劣，冇晒details，用其他電話睇就冇事

reboot同重新裝app都冇用

有冇人都係咁

利申：用緊Nexus 6p Oreo

呢個世界apple最好